好蠱惑啊，大家覺得有冇問題

女朋友一個星期都有2 3日係我屋企
咁佢係我屋企個陣多數煲下劇，好少拎個電話出黎
話要珍惜大家相處既時間，唔好掛住玩電話
問題就係，有時我自己落街食煙或者買外賣
我一唔係佢身邊就會見到佢在線中
係有野怕比我見到
定真係2個人相處時間就唔用電話

你落咗街佢都夠膽用電話
呢d女飛得啦